【7.1 佔領立法會ㅤ香港眾大學校長如何回應？】

相關報道：

港大校長張翔聲明 譴責破壞性行動

港大校長譴責破壞行動 民主牆大字報：感謝張翔同志譴責學生 保護立法會玻璃

港大校長張翔譴責破壞性行動 陳祖為怒斥聲明無用 只適合由政府發表

科大校長史維籲各方對話 譴責暴力之外 亦要採討示威成因

理大校長：明白社會情緒 但暴力非解決方法

教大校長張仁良：暴力無助解決困局 不能迴避矛盾成因

嶺大校長鄭國漢：感憂心，不能容忍暴力行為

中大